Dyson 風筒其實好唔好用？

係咪都幾啱女士用？

係
女朋友話快乾左

幾好

風力都幾勁

知唔知通常幾時會更新個model一次？

費事買完過兩日出新 thanks

兩個星期會更新一次

好似出左professional 版
但家用既話分別好似唔大

Dyson 唔會出新款快，記得個風扇都有二、三年先更新

差唔多兩年啦

一月果陣入v6 之後出左v10
早知等下v8跌價
雖然v6都夠用

你講緊吸塵機？

死，打算下個月買

通常出新款，香港快唔快有行貨？

你拎星期同年比

風筒實買行貨 電壓問題
唔似風扇/吸塵機 全球電壓通用

一個月更新一次左右 更新果陣要連wifi

係呀，我一定買行，始終係送比人
廢事無保養

幽默感呢d野唔好勉強....

唔好勉強dl 更新檔
好浪費流量

用dyson風筒真係會快乾好多同埋少好多毛燥 我女友用完啲頭髮睇落去明顯令身啲
不過你話值唔值三千蚊就見仁見智

我中文其實麻麻
但我諗都唔會用”更新”掛
應該話轉款

一半價錢
d人話買Panasonic 一樣效果
唔記得係咪p記
有個日本牌子

風筒日日用
女朋友就每日慳返幾個字又順啲
我覺得幾值嘅

咁都值喎

P記個個都咁輕？

好好用
有佢貴嘅道理

長頭髮幾分鐘吹完

咁誇張？ 幾長先？

頸下面長啲
你洗濕個頭落去啲門市玩下

買啦 唔好諗咁多 返唔到轉頭

嘈唔嘈？夠唔夠力都唔緊要，最驚係嘈
佢d風扇嘈到hihi

我欣賞巴打既思路

夏天到落完雨落門市吹鞋

我覺得最正係無風葉唔會積塵
傳統風統其實入面好污糟

利申 未買不過想買

p記吹完好滑, 應該係所謂離子

又有感應個頭濕定乾再自動調出風溫度, 最緊要係平過dyson

你就無葉 有條友入面吹風牙？

佢收左落底，一樣會積塵

想買紫色但未出

太大風吹到頭都痛撚埋

都係靜音風筒好d

風力勁 吹得d頭髮柔d滑d

之前用開其他牌子 旱d

官網3680

係嫁咩

風扇都唔係全球電壓通用的
不過喺英國網買咪得囉
之前幫朋友喺英國網買咗幾部風筒，都只係大約二千五一部

壞左香港比錢都唔整

其實同salon用兩百幾蚊嗰d差幾遠？

Salon用嗰d我覺得已經好大風

勁好用 不過我冇錢買
剪頭髮個師傅幫我吹頭用dyson
好正

佢個個磁能盒其實有無用？

等我都search下先

想買但覺得好撚貴

就係盒

比多二百，紫色要貴多一百

咁如果女士日日用都值既

男人得幾條毛就平平地算喇

買既話係咪官網買最好？定豐澤百老匯？

用過salon風筒就知道dyson cp值好低
根本唔值3千蚊

我頭髮過膊少少
吹乾晒超過十分鐘

我頭髮長到腰
吹乾曬都只係十分鐘到

好羨慕
我真係好多頭髮

唔覺得有咩好，名過其實。
自己用過 ghd 同 dyson ，覺得無咩分別
吹乾時間差唔多
但價錢係 dyson 嘅3分1

用過返唔到轉頭，靜又大風

不過記得清塵，多塵明顯細風好多

其實係俾狗用
認真
唔會燒燶毛

咩brand ?

風筒唔知
但吸麈機就真係好用

Same

成二三千蚊一個真係痴線

P記NA99正野

吹完個頭堅滑, 仲要係1300蚊左右, 抵玩

留名
想買好耐 日日吹半個鐘頭會崩潰
仲要夏天吹完出晒汗嗰下慘

有幾阿

m記24蚊餐cp值最高

其實有啲普通 快係快但唔覺好順

有冇model no. ?

同p記頂級果隻有冇大分別

用過 除左特別貴之外唔覺有咩特別

未又係熱風冷風大風細風

有冇人用過吹蛋機

係好用，風筒風力強

新假期搷入

😅

第一名個隻Panasonic ionity EH-NE68 對返港紙先係$3xxhkd，好似好扺，有冇人用過？

門市睇做緊3040

但而家 d a grade salon 都用緊 dyson 多過舊式風筒，舊式風筒吹出黎既頭髮冇咁 shiny。

外型，風量，同拎上手個平衡感我覺得市面上冇對手
吹乾頭真係快好多，長髮普通風筒開盡吹約15分鐘乾，Dyson 3格風同熱8分鐘到ok，同埋冇咁易頭髮過熱
2000w以上salon風筒可以去到差唔多時間乾，但係頭髮好易過熱，其他乜乜Dyson killers，晒氣

至於頭髮造型同柔順度，我唔係好分到
最大問題係濕既頭髮比大風吹會打到塊面好痛

利申: Dyson fans，風筒呢兩三年淨係用過十個左右，非專業

用緊Panasonic hkd138

自己用僅na65,去剪頭髮個到俾人用dyson吹，真係覺得正啲

頭頂後尾枕kb個死角位成日都吹唔到，搞到吹完個頭嗰度仲係濕 dyson 會唔會吹得均勻啲

樂聲有隻na97 都唔錯 吹完頭好滑有光澤感 都快究

作為男人
老婆用dyson 吹頭靜左好多

剩係呢點夠

呢個都幾好用，但係真係好重手，同埋要吹好耐好耐好耐

技巧問題？我次次都吹唔返剪完佢吹個款

Panasonic同 Dyson 我都有用

Dyson 風力強 夠熱 真係好快乾 加扁咀仲快 物有所值

Panasonic 風力無咁強 夠熱 負離子真係有補濕功能 摸落頭髮質感比dyson 好

我自己會用Panasonic 因為頭髮短
另一半用Dyson 因為頭髮長 晚黑沖涼要快乾

總結：

頭髮長想秒速乾，Dyson

想髮質濕潤亮滑，Panasonic

總結哂 同埋dyson會唔會輕啲？

幾好用 唔止係大風頭髮快乾 另一樣野其他風筒好重 就咁拎住唔覺但當你吹頭 佢又唔大風 一個位要keep 住吹既時候 隻手會好累
dyson 一方面大風吹得快 另一方面平衡做得好 真係差好遠

Dyson 幾聚手 紮實 感覺入邊塞滿零件

邊到？

人地賣個態度既姐

想要shiny 用Panasonic
Dyson 係勁大風 集中 快乾 但髮質旱

日本價錢?

有無名

勁好用，返唔到轉頭，去旅行都要帶埋

D電壓岩用？

條女港女黎 買俾佢做生日禮物會唔會俾人屌？

好用 上個月去日本 間酒店用Panasonic ionity 系列 我覺得頭髮吹完係有光澤啲 買左個國際版返香港用 都係4400yen 但去aeon睇都幾係幾百蚊就買到

會比你屌

買比佢做生日禮物有得屌返佢

我買左之後去澳洲大陸都冇野呀，不過日本美國台灣冇去就唔知了

True
我都係兩個都有
Dyson好撚大風 我又唔覺得滑好多
panasonic吹落個頭仲靚仲滑
相比之下自己更加喜歡panasonic

想問下dyson無扇葉個風扇好唔好用 易唔易清潔？依家個種好易積塵

抵買，女士恩物

其實順唔順關啲風咩事

負離子

兩隻都有
P記吹出黎靚好多 不過機身重好多啦

日本用唔到
電壓唔夠

一直透過相熟salon訂salon風筒
都係800幾
係大舊d 但風力都仲強過dyson
Cp值完全唔得

日本13000 yen

我唔知香港賣幾錢

Salon風筒風力大過dyson 唔奇.
我以前都係油麻地個到入手salon風筒.

但係同dyson分別係， salon風筒熱力直出頭髮用得耐會燥.

Dyson 佢出風口會有溫度偵測， 確保出風唔會傷到用家頭髮. 長用黎講係會有分別.

把打用邊隻變壓器？

Panasonic幾百蚊有離子嗰隻都好好用
吹完頭髮又直又令身
cp值高

但要買變壓器...好麻煩

如果dyson 有埋Panasonic 個負離子噴咀就完美

我用緊直立式類似tower fan果種
夠大風
但好撚嘈
同埋下面入風果個位同上面出風位好快積塵
要成日抹

有咩分別

想問最新個個吸塵機如何咁貴其實值唔值得買

我唔駛變壓

不過我睇香港官網原來賣成1800蚊

但用完頭髮真係順

未買過可以試下

有v6 v8 可以skip

其實你係咪講緊n98?

好用，但值唔值就見仁見智，因為我覺得唔係必需嘅
我覺得吹頭比起我平時快好多
同埋有兩個吹嘴跟機送，自己淨係用過直髮個個吹嘴個效都ok
仲有我用平時啲風筒吹緊/吹完嘅時間成日都有一兩舊"kick" 用dyson就無呢個問題

用緊空氣過濾果隻，易清潔，但開大風嘈到hihi
怕嘈既話唔好買

似同一部, 係香港同日本唔同叫法

唔記得香港係na97定99定98

分別係電壓

男仔真係唔需要, 因為短頭髮超快乾

但係女仔要快, 快成點, 就睇下自己要求啦

剪開間salon有用
但除左比人影低放ig都唔知有乜特別

好用 快d吹乾 無咁旱

剛去左豐澤睇

P記個d好似好頭重腳輕

係貴, 但抵用

係架, 一定係大舊過Dyson, 但試完佢有幾滑就知唔洗諗

有無人用過Lowra rouge個風筒？
好似好平又講到有Dyson 8成效果，不過煩在轉插

係咪NE82嗰隻？

但點解你唔駛用變壓器既?

香港係n98
但我岩岩睇上面條link, 部n99同n98個樣有少少唔同
會唔會唔係同一款?

買左比老婆一年，佢話勁好用，長髮快乾，溫度一至，吹頭快一半時間，作為男人，我覺得好抵比

中肯

有panasonic na97 之後趁佢生日送左dyson
女朋友用落效果係dyson 反而少左毛躁
但就無p 記吹出嚟咁滑
除左效果
dyson 好揸好多
吹10分鐘佢都唔會話攰
用p 記成日話吹到攰叫我幫佢吹

我自己用除左快d 乾就好似無乜分別

有買貴冇買錯

勁好用，我頭髮勁厚以前吹頭20-25分鐘依家10分鐘搞掂，而且以前吹完成個洗手盤都系碎髮，依家甩少好多好多。

p記一千蚊左右有咩介紹?想送比女友做生日禮物

呢個見到Made in china已經唔洗買
買PAN記仲好

我都想知

用左dyson差不多一年
長頭髮絕對值得買

用緊hp03 放床頭訓覺吹 d 風幾自然 幾舒服
但男仔鍾意大風嘅話就唔會太鍾意
因為大風會有d 高頻聲 但其實最大風都唔算大風
貪佢有空氣清新功能 當空氣清新機用又訓覺有d 幾舒服嘅自然風咁

同埋暖氣功能幾好 一開就好快暖 不過暖氣功能都用幾多電下 我屋企有大金冷暖冷氣 因為係變頻 暖氣功能無咁用電 又快暖 所以冬天都唔會開佢...

塵就唔使點打理 抺下入風位就ok

自己選擇啦 睇你鍾唔鐘意自己風 定鍾意大大風涼爽爽咁

係wor真係有少少唔同

但98同99應該已經係P記香港同日本既最頂級

靜音嗰隻
岩岩新出既
三百幾

lm

咩型號？

n98

不過同dyson計, 各有各好, dyson就乾得快

但n98就好滑

真係快乾左、順啲
不過三千蚊就真係有啲貴

用左Dyson吹頭之後
我頭髮甩少左仲濃密左頭皮都冇埋

瞓醒頭髮樹起吹唔吹得服 ?

唔係好事喎巴打

問過剪開間salon，佢地話係快乾

3千幾買到佢最出名既吸塵機

BTW 自己係日本買咗隻P記既有咩負離子，快乾得來吹完頭髮好滑。 女朋友話開叉少咗好多，好似個咩負離子用來保濕

就係呢隻

v10 $5480wor

Animal 英國水賣3xxx

好用到無頭髮都要買黎用

吹另一執毛

我買 v10 fluffy $4480 行貨

animal 無地板吸頭

慳返拎黎買靚既洗頭水護髮素好過啦
用埋d超市洗頭水 配個幾千蚊風筒都無意思
吹頭 技巧好 自然會順滑

剃光頭最慳

之前 fluffy 無貨 , 差啲俾人昆左買 animal , 另買硬地吸頭要 $700

有無人知 ?

買 animal + 硬頭囉

$4980+$1480

同意
P記好用好多，用完真心滑
利申dyson用家

Panasonic隻EH-XD10-K 好似係最勁但好少人講

髮型師叫我唔好晒錢買風筒
佢圍內班同事用左一陣已經唔用
不過吸塵機就好正
利伸 dyson 用家 有三部吸塵機一把風扇

摩打點樣可以一樣?
同淘寶個d所謂同款一9樣

我都係用緊ghd

GHD都貴
我求其用panassonic
但成日都吹到跳制
唔可以開到最熱

將軍澳嗰間Popcorn 做緊九折

Thanks

知唔知做到幾時？

好用 我頭髮長到過胸 頭髮好厚
用Dyson兩分鐘就乾

福仁地下有間 $2920

想知係邊隻
panasonic太多款

可靠？

吸塵機一定上網買，兩三年前趁Thanksgiving買咗部v6，再加多個頭，連埋運費都係二千蚊，平香港買一半

佢話係行貨 , check 清楚有行貨張卡就得啦

但 V6 唔好用 , 寧願買 $400 樂聲

我用緊啦喎點會未出

之前買左覺得幾好用
快乾左同冇咁嘈
我覺得最重要係 佢同其他風筒手感唔一樣
拎得耐都唔會好攰好聚手

?

如果頭髮又長又厚
真係好值得買

英國版會平啲
$2750

fdflfxq

之前抽過一部依家用緊 真係好靜好快乾 外型仲冇得輸
但睇過review p記個部好似抵屌d

聖誕節送左俾女朋友 佢話快乾左好多同埋吹完比以前亮滑

我唔覺有咩分別

pro版只係少左一個風咀
扁風咀更扁，令風力更強
同埋保養期短d
因為話pro版係for髮型師經常用，損耗快
所以買正常版啦
*家用版用於髮型屋壞左保養係唔包

Put your dick in it 然後吹尻毛

其一，其二係個摩打比舊式風筒細同輕，而且重量重心放左向手抦位比起舊式重心放向尾部用耐左揸風筒隻手都冇咁攰。

其實 dyson 風筒轉過幾多次款 ? 上年 4 月去日本試玩 , 感覺好鬼重手就無買

吹出黎唔會打kick
以前要用牛骨梳梳住吹先直
依家用手掃住吹就得

其實 panasonic 同 dyson 大家都係一樣有負離子，後者每秒廿次 heat detect 維持向 100 度，所以話令到髮質旱就好難苟同，至少我試過對住手背定住一點黎吹一陣都唔會愈黎愈熱到要縮手。

買左，幾好用
快乾左

英國版而家係 110-220v。

其實啱長頭髮女仔用多啲

dyson supersonic VS panasonic EH-NA98C

咪水人買水貨啦
凶宅本身有9折，恆生卡再回幾百架

識買其實行貨只係貴 10% 左右

香港代理見係水貨就算俾錢都唔會整

好用，我長髮，快乾普通風筒一倍時間，而且拎上手個平衡好過普通風筒，用起黎冇甘攰
利申：用緊風筒同風扇

好好用
就算之前係用salon個種風筒都無咁快吹乾同柔順
好唔明啲pr點解會派比班kol

依？咁都唔少地方賣緊$3050喎

豐澤個個有無話用咩卡先有？
我今日睇個間細舖無擺dyson...

去開日本酒店 都係用低階 Pan 記
但已經好滑好鬆

對上次去日本買左隻可國際用 pan 記
好似7xx HKD

幾好

Lm

Dyson 係快乾同輕
但na98係頭髮鎖水啲 光澤感好啲 滑啲

孿髮係咪唔用得

利申做salon

要吹造型的話我會用傳統salon風筒始終慣左手勢

男人頭或者果日累就用dyson 輕好多又快乾

屌早兩頁先有巴打話唔好買水貨

有無咁誇每日慳幾個字
我頭髮長到胸以下量都算多
用普通風筒都係吹5-8分鐘就乾

可能佢之前個風筒好雞
佢話要分兩次吹之前

水貨無問題呀，我全屋dyson 都係水貨，v8 同am09 用左兩年幾都無問題

又唔係cheap 野邊有咁易壞，但水貨平勁多， 睇就知

成日覺得電器呢d壞唔壞都你睇運

都係

之前恆生做promo 買左比女友

我買之前有google過 dyson真係會壞 唔係一開就壞 係用左1年度就壞 買行貨好d

早兩個月消委會做左報告話dyson同p記同級 （綜合性）

行水個價只係相差10%咋， 都唔知？

想問下na99有行貨？

笑到仆街

不過個設計預左你自己清潔 , 好過傳統風筒

最仆街係入面條友食食下飯，有人開風扇，幾千蚊吹死人咩
不過我都想買佢個吸麈機，想吸下麈蟎

v8靜過v6好多...

v10 一出 , 網上面成堆 9成新 v8 開價 $4400 , 睇個保養期大概都係今年過年前買 , 好彩果時忍左手無買 , V10 真係藝術品咁

dyson 都話左 v10 已經係有線吸塵嘅終結者

行電路版跌兩下就可能壞

無啦

ghd 嘅風筒好用同dyson

點解一月個陣仲入v6架，依家超多二手放v6唔知係唔係因為持航能力唔夠

可唔可以講下點解成件藝術品咁

琴日睇到個POST想去官網買

見佢有回$350CASH DOLLAR
睇埋條款屌你原來三千蚊淨係回得$100又要JOIN D唔知乜先回多$50
我當佢$3300

臨買前見到士多有行貨$3188 用埋$1500減$150CODE「ZCD1500D」
先$3000多D
今晚送到

PS 平時呢個網買野小心D
有時標特價都好撚貴
之前喇沙麵一箱$200，過一排賣$250夠膽死賣$250都標特價

上面條LINK係普通LINK黎 CODE都唔係REFERRAL CODE
呢條係我既REFEREAL LINK唔鍾意唔好CLICK

「搞搞震，齊幫襯」連結分享期由即日起，至2018年5月18日結束。

上面條士多LINK放錯位

琴日睇到個POST想去官網買
見佢有回$350CASH DOLLAR
睇埋條款屌你原來三千蚊淨係回得$100又要JOIN D唔知乜先回多$50
我當佢$3300

臨買前見到士多有行貨$3188 用埋$1500減$150CODE「ZCD1500D」
先$3000多D

今晚送到

PS 平時呢個網買野小心D
有時標特價都好撚貴
之前喇沙麵一箱$200，過一排賣$250夠膽死賣$250都標特價

上面條LINK係普通LINK黎 CODE都唔係REFERRAL CODE
呢條係我既REFEREAL LINK唔鍾意唔好CLICK

「搞搞震，齊幫襯」連結分享期由即日起，至2018年5月18日結束。

細節位做得靚 , 接駁位好緊密 , 部野每個位都拆得開黎清潔 , 重量同 V8 差唔多但用落無 v8 咁墜手 , 重量平衡上應該重新設計過 , 吸力勁又捱得耐 , 個摩打只係好細竟然咁大吸力

賣廣告 ?

買平左太興奮想SHARE
行貨平官網三舊 同水貨個價差一舊

你唔想睇咪得個知字 我係佢既客黎咋

行貨周圍賣緊 2900-3000 , 水貨 2500-2600

好用 風力強得嚟算靜

真正想保護頭髮一定係用na98c, 佢有真正嘅離子風保護頭髮， 睇咗Dyson,個YouTube,點會攞啲頭髮擺落個窿度吹，不過個設計係好有型嘅

頭幾位果D 價

我成日覺得佢會俾次貨

dyson 行貨有原裝封口 , 開左盒有問題都係搵番代理換貨

咁我唯有話佢送到黎屋企
同埋我買過好多次野信得過佢

$3038我買貴左喇

扣番免費送貨又唔可以話買貴左

上面講到V10係藝術品咁
用緊V6都心郁想轉

我自己買野就有新買新喇
將貨就價盞買完後悔

邊度有得睇? 上網搵要比錢先睇到

風刀原理 , 快速將水珠分離再吹散

無錯！
主要慳時間，
岩又多又厚既頭髮

後續

收到貨
條女話用完同普通既冇乜分別
條女個老母話好重

好撚失敗

我買行貨都係2980 差個一舊水有兩年保養 我就點都買行啦咁

上年去日本見做特價 , 我試完都覺得重

屋企有個風筒 係唔錯3熱力 3風力 設計外觀好睇
黎緊想買冬暖夏涼個部

我都係睇到篇文介紹

買個babyliss都係500-580

AM09個冷暖風扇？暖風ok，冷風垃圾黎，完全唔涼，要坐到好埋好正先feel到d風

咁不了